想問點樣貼gif圖

試過幾次都變左死圖

試幾次都變左死圖

用AA膠貼

test